比悲傷更悲傷的故事悲啲 定 王菲的孤寂孤啲

冇人應你悲啲

好鍾意王菲d歌

一百年後沒有你 也沒有我